自己付出永遠都係0

老豆老母永遠都覺得係我唔夠好
乜都係我錯
煮哂飯佢地食都嫌棄
為佢哋出錢出力都嫌呢樣嫌個樣
永遠自己嘅付出都好似係垃圾咁
好想自殺死
做人好辛苦
想睇心理醫生但又驚俾人歧視

有需要就去睇啦
唔會有人歧視你

多謝你。。我會搵下醫生。。
不過深夜時分喊到咁真係好辛苦。。

試下搵劇睇？

有無好推薦？之前想睇個d都睇哂。。work from home之後netflix都睇左好幾次

聽到喊左 好幾年無聽呢首歌
希望喊哂出嚟會好d
多謝你

平時睇動漫多
最近睇呢套《輝夜姬想讓人告白》
不過而家啲動漫網執曬咁濟

你好自卑

樓主係咪做緊投行(睇你其他POST)?見你好似好大壓力咁
大家交流下,雖然我唔係你個行,但自己有玩開OPTION同股票

都幾架。。成日覺得自己唔夠人細心唔夠人叻。。平時煮飯俾屋企佢哋又會專登搵野挑剔。。咩唔夠熱呀，唔想食呢樣個樣呀，點解咁晏都唔煮呀。。搞到我開始覺得自己付出左都未係唔夠好。。

傻女

仲有咩就喺度呻下

多謝你呀。。我好小玩option呀，太大上落。。睇正股多d。。多多指教

以前我係連登都小留言，但呢真係頂唔順。。點知個個都好好多謝你哋放心啦我唔會做傻事架喇會繼續努力，盡量休息調節下，做下d令自己開心既事巴打你呢？有無咩事想呻呀？

咁你做啲咩令到自己開心呀

絲打我都喺隔嚟post見到你所以過咗嚟
覺得你好叻女 加油呀

港豬表示鍾意去旅行

多謝你呀好耐無同過咁多人溝通

+1
絲打你已經好叻好過好多人
我見到都要搵窿捐

有無諗過搬出嚟自己住呀？或者同朋友夾租？
有自己空間應該好好多
放假休息嗰陣做多啲自己想做嘅嘢，買啲自己鍾意嘅嘢令自己開心下，對自己好啲
要相信日子一定會愈過愈好

開心最重要叻唔叻都係期次lahh多謝你哋呀
雖然大家都見過面 但真係好感激今日對我講過好說話既人多得你哋我開心左d

有諗過呀，但其實我好錫我阿媽。。佢係唔識比達，我今日喊哂之後反而擔心佢，因為佢身體唔好。。所以我諗多過真係做。。